M記洋蔥圈安格斯真係好撚垃圾

個洋蔥圈真係太敗筆

食落勁韌 都係普通芝士安格斯好食

Agger, 其實佢啲tabassco 加左去邊